用緊/用過 Citibank 買賣股票嘅入黎

個apps 買賣夠唔夠順，好唔好用?
佢每次派股息會收幾多%

push

留名跟進

啱啱開citibank户口 買過1次
感覺唔錯，execute order都快

收費自己上網睇 同其他差唔多 最低30
買賣有啲慢 冇富途咁好用

佢收現金股息個收費睇唔到
之前聽人講佢個apps load 得慢?

app一般般，load得慢
不過出糧戶口買港股免佣(賣要收佣)，無最低佣金收費，代收股息最少收三十蚊
我覺得都算唔錯

Push

用得 citibank 都唔會頻 trade 架啦
買賣得密 手續費蝕死你

多數中長線最少hold 一年
最怕個apps 落單慢
依家用緊致富 不過唔敢放重貨係佢度

中長線落單差一兩個價位根本唔算得係咩
利申 citibank 客戶唔覺窒

citibank個app我會用極慢黎形容，同埋idle好短時間就自己logout
唔係出糧免佣我唔會用

指緊係入貨果時好慢?

買股票免嘅佣會幾時俾返你？

佢個apps 唔係現在客戶唔俾登入, 想睇下個界面點都唔得

用緊好似會係每季咁退

幾錢開戶

10K 存款

即係買咗果時俾0.25%, 到季尾就退番果0.25%俾戶口?

唔撚順 2年前用過 大時代果時要10點先login 到

有冇手足呢排用過? 順唔順

請問如果我半年冇買賣，但係持有股票係個戶口度。咁仲會唔會被收取服務費？

證券戶口服務費7 (每半年):HKD100

(7) 如客戶於半年期間(每年1月至6月及/或7月至12月)未曾 於本行進行任何股票交易(買賣、存入股票及網上認購新股)及未持有任何股票，本行將每半年收取一次證券戶口服 務費。